區議員團購白米 遭民政扣起6位數津貼 張錦雄：要求面談被無視

（獨媒報導）自民主派主導17區區議會後，民政處多次以不同理由扣起或拖延發放議員津貼。本網早前報導，屯門區議員羅佩麗為街坊團購環保廁紙，被民政處指協助牟利，扣起其3個月辦事處津貼。屯門區議員張錦雄亦遇上同樣情況，他為街坊提供團購白米服務，遭民政處以同一理由發信，並扣起6月至今的津貼。張表示，曾要求與民政專員見面詳談但被無視，相關津貼至今仍然未發放。

政府真係乞衣黎
呢d民生野都要打壓
都唔知邊個將政治帶緊入社區

未畀人DQ前已經破晒產？

奠: 政治係我講唔係你哋講

民建聯買米同月餅送街坊換投票就得

林鄭: 我派就得，你就唔得

擺到明而家政府就係用盡任何辦法都要去消滅企響佢哋對面嘅勢力

所以公務員好黃真係得啖笑

嘩！！！
政府扣起啲米，想餓死人？

全面打壓

柬埔寨米都夠膽賣$90 8kg?

所以點解要攬炒？ 本身政府就全方位攬炒緊香港

有錢有得走好走 支那要留地不留人 求仁得仁

真係唔得

所以先有咁多建制地區假NGO
然後個議員係借地方俾個假NGO搞活動
錢銀交易係個NGO唔係個議員

屌你呢啲基本嘢都唔識拖足半年無人提佢
泛民班老政棍真係好撚嘢
擺明想素人死食埋佢個位

金象米8KG好似先係1百零幾蚊

我就算當你呢個講法真係啱

乜你覺得而家開NGO係咁容易咩?
開NGO不嬲都好難, 因為有好多稅務優惠
你同我講泛民嘅人去開NGO, 咖啡佬一定即刻出動

其實係貴過HKTVMALL

揾三條友開三間公司 然後入標 之後唔使我教吖

呢啲嘢係人都知
但全職嘅議員反而一無所知
仲搵人寫文講出嚟

林鄭：修補撕裂

呢啲抵死
恨鐵不成鋼

唔識字睇內文定係為屌而屌？

實係米商出手做野
陳自私

要咖啡佬而加都可以咖啡佬啦
買米盈餘講明請手足

入紙法庭司法覆核，唔係信個法庭，係要比返手尾條鳩口口

可以考慮啦
政府搞咁多爭議決定出嚟總有位俾人入

放心過兩個月吹風會dq 區議員
先搞果堆搞初選既 之後再搞唔宣誓既

根本依家港共無位入就搵任何機會去老屈

大字橫額貼街招，大力宣傳政府打壓民生

準備用洗黑錢名義拉人封鋪

直接入紙小額錢債審

藍既在野垃圾反而無限金錢派米

下次真係會輸

1823 投訴
申訴專員
不過都係無乜用

難聽講句快撚啲搵人去救呢位區議員
就咁睇篇文好似洗黑錢都告到

泛民?
OMDB一冇左議席直接消失左啦
(雖然一早消失左)

所以要宣誓效忠習近平就啱啦，唔好諗住食兩家茶禮

好心素人嗰啲小聯盟組大黨整合資源請隊legal team啦屌

呢個垃圾政府就係咁撚仆街
我果區個長期自動當選既紅底區議員輸左之後
無啦啦係我幢公屋樓下加建左間房
（原本好似係水pump房之類，有d喉改左出牆身，門口加左條ramp同捲閘）
然後條落選紅底前區議員就係到派各式各樣既物資
當選既就hold起資源,落選既就幫你改埋個pump房都仲得
為左下次選擇政府有咩做唔出
講真，之前冇對手自動當選，根本平時連人影都唔見
係輸左之後先出黎派物資

你真係唔識㗎喎

洗衫買餸煮飯靠老母?

DAB 做咪無問題

有區議員手冊，寫明唔畀舉行牟利活動，自己唔熟書點怪人。

利申：議助。

你講你？去誠哥超市行轉喇，東南亞米8kg $7x有交易

巴打你有無買過米你睇清楚牌子

俾埋條link樓主

前後2句野冇任何關聯

建制成堆衞星組織有佢用途
對家邊有咁白痴
起碼同陣營會提點下

有冇同區泛民提下啲素人？

DLLM 班仆街遲早有報應

民政唔做嘢罷工就袋袋平安

屌你老母 點解可以咁多負皮

屌 自膠 推

點同，而家講緊有錢銀交易，幫人都要幫得醒d , 唔係有個善心同勇字就一定得嫁

擺明負皮民政啦

所以自膠咗

正傻閪

呢啲值得拎出嚟屌
使多咗錢邊個俾
邊個決定用咩準則決定

偏偏冇人理

舊年唔係話區議員好大權，要暫停抗爭，讓路選舉嫁咩 唔係十八區全黃好威威嫁咩

好黃 但係老細叫到都要做

我好撚黃架

議員朋友表示：仆街有聲嘅

林七: 只有我可以以民生之名搞政治

唔識字都上網？

他在網上詢問街坊意見，有人查詢「可唔可以捐米」，「喺度買10包就派畀有需要嘅人」；亦有年青街坊指他家中兩老住在較偏遠地方，詢問會否有送貨的服務，「等老人家唔使搬米」。因此他想到實行「食靚米 撐手足 助弱勢」的計劃，一包米來貨價80元，以90元一包的價錢賣出，多出的10元「捐出嚟」，聘請「手足」搬米，及買米派給有需要的街坊。他指，自己與職員或親屬並沒有得到任何利益，認為計劃除了幫助街坊，亦可撐「黃色經濟圈」。

黃ngo= 洗黑錢

俾工作機會自己人算唔算牟利？

其實好易...

呢啲野一定要用衞星組織做

推呀

區議會應該搞好多衞星組織出黎做野

3人成團都唔識學咩人做區

搵人提佢地啦

原來就係政府搞到老人家冇米食！

一邊撐民主
一邊用警棍打黃絲
兩句都無關聯呀

搞得黎拖你兩三年
選完下次區議會
啲錢就唔洗再派
正苦又贏

你老母去做雞都算牟利 而家呢種諗法真係痴撚線 總之剩係得自己可以賺錢 人哋賺錢就係仆街要落地獄

我未聽過有人話暫停抗爭，勇武抗爭衰退主要係因為poly，唔係好關區議會事

？

好多議員都用自己個名搞團購，真係好擔心佢地

選擇自己嘅服務供應商都有問題？定要揀藍店先叫唔牟利？

經一事長一智, 手足加油

獻世派D狗閪就可以搞賤價旅行團

公開招標最公平

no big deal, 眾籌囉。

跟住告你洗黑錢

所有嘢都要時間去做
今日唔做永遠都唔會有進展
機會主義者為搵快錢唔適合從政

米係建制狗專利

佢只係打壓民主派啫
換咗係保皇黨多多都批啦

區議員應該將呢件事搞得越大越好
eg，搞簽名
最緊要話俾街坊知唔係區議員唔做嘢，而係政府打壓

1）JR 佢
2）告佢公職人員失當
2 睇大波驊係唔係攬得咁多單

N年前有人搞過，一櫃櫃可樂訂返嚟
結果誠果出手打壓
然後香港人而家奉李嘉誠為神

民政狗正仆街

有一位泛民議員我反唔落...

好想知邊個議員搞可樂

我都覺啲米係商家佬搞多過建制/政府中人
公務員冇收投訴撚有咁勤力

條撚樣又得